巴打們同鍾意既女仔wts 會唔會類似咁講野？

會扮到好嗲咁？
e.g
女：我呢家食緊飯
男：人地都想同你食飯呀👉🏻👈🏻🙁

女：我呢家搭緊車番屋企
男：如果我係到陪你就好，可以保護你😎

會唔會有巴打好鍾意嗲人

有啲嘔心

嗲乜野？佢係你女朋友？

對女朋友都還可以
對女性朋友就

又唔係話嗲既，好曖昧咁囉

嗲得多易比對方覺得你厹

梳囉

真係好嘔心

咁不如講下應該用咩語氣先易溝到

普通朋友咁就得

咁但係佢會唔會feel到你係想溝佢？

就算feel到都冇咩嘢
打動佢唔係單靠wts
當然前提係你wts唔好太chur

唔單靠wts呢句好似點醒咗我咁

好撚那型就真
就算鍾意都咁話

打哂冷震

似狗公

唔使找

試過有人咁同我講嘢
有好感嘅會覺得受落
本身無乜感覺嘅話就變到反感 好厹

最撚憎

負皮

冇

好尷尬
毒撚最忌以為自己好幽默

當佢係連登仔咁講野

人家
一啲男人味男人氣概都冇好倒胃口

認真，就算係靚仔講都好嘔心

Man d la 𨳒你老母
你想𨳒西個淫樣出哂嚟

唔會
會既都唔會係鐘意你

呢乜撚野家

有好感都變到反感，好核突，太刻意

以為咁溝到女 好好笑

死乸型

所以話溝女真係一門學問嚟

似狗公多啲喎

未必個個接受到

我發覺自己好掛住佢好想見到佢

現實

你乸形黎架?

其實睇女仔性格

狗公多汁

好嘔心

呢家?

我係女仔 如果聽到你咁講 會反撚曬白眼

有好感都調頭走啦 成隻厹咁

屌你老母好撚嘔心
睇到都覺得好尷尬

睇下同邊個啦
條條女都咁樣講就不了啦

屌 自膠 SORRY

再屌...
手快快回左POST
如果係條女受的話又無咩所謂
但係如果係單戀就收翻埋先啦

厹

進取咗喎🌚

打冷顫...

好撚on9

千其唔好咁

過來人

男人老狗人咩地 好柒

會比人感覺好厹

唔係有啲，係好撚嘔心
第二句都好少少 但想flirt都比啲技巧啊清

我：去食飯時 隔離個bb仔望住我呆左流口水 好得意😂
男：其實個bb係我☺ 佢應該諗緊點解有人會咁打耳架🤤比我平時照鏡仲正🤤

ok好嘔心bye9bye

好狗公格

遇過 唔知點答好

好奇佢俾咩反應你

一睇就知真係00後...

好撚狗公

好撚作嘔 男人唔似男人不如切撚咗條j 煲湯算啦

覺得呢type嗲唔係個個女仔接受到
我唔得

你呢d咪on9仔有樣睇

最撚憎呢啲 成隻好飢渴嘅狗公咁

你當自己係人地邊個